銀行Compliance會唔會爆煲？

講compliance吃香 冇十年都有八載
例如大貓今年又請百幾人 雖然當中有perm 有contract

但侵侵上台後 好明顯想放鬆監管
大家覺得銀行compliance 呢行點？